「警世」原來真係有支那人會蒸口罩

新派武漢菜

清蒸口罩 炭烤口罩 鹽焗口罩 紅燒口罩

唔係白肺湯咩

點解支那人可以咁撚蠢

點算 佢地真係好認真研究 搞到我唔好意思笑得太大聲
元秋係咪就係睇得呢啲多

不織布其實係膠
加熱=溶

仲研究
有線播咗，除非你搵gamma ray射佢唔係都唔可以重用

將麗雲真係天才

杜汶澤個蒜蓉蒸

自己覺得很科學

弱智藍絲廢老民賤賊種惠存